# Appello Frontend developer test task

Перед тобой проект на стеке React + Redux. Он представляет собой поисковую строку, при вводе в которую происходит [поиск персонажей "Star Wars"](https://swapi.co/api/people/) и вывод результатов поиска.

Задачи:  
1. обнаружить недостатки проекта (код, архитектура, реализация и т.д.), описать, в чем они состоят, почему так лучше не делать и как надо;  
2. рассказать, какие еще улучшения можно внести в проект.

Результат присылать в виде merge request: можешь либо исправить код и оставить пояснения в виде комментариев, либо просто добавить в проект текстовый файл с ответами.

## Запуск приложения

In the project directory, you can run:

### `npm start`

Runs the app in the development mode.<br />
Open [http://localhost:3000](http://localhost:3000) to view it in the browser.

The page will reload if you make edits.<br />
You will also see any lint errors in the console.
